GME 122

GME 122

社工接待處

一早話用預咗輸晒嘅錢來玩
回報越高風險越高 又要入又要驚
根本驚到咁你都唔會等到SS嗰刻
SS之前個大跌已經嚇到你地走晒
咁一開始做乜要跟人入市

又要搵大錢，但又輸唔起
SH唔到不如出返去唔好係度搏短炒搞串個party幫人回血啦
短炒咁多選擇，都唔係揀隻咁高風險啦下嘛

推呢個啦，隔離淡友唔係玩既揸旗出嚟「認真現實」

wsb discord
有冇人知邊度睇

WSB Reddit 有link

夜晚一點後再上黎

你點睇聽日同後日？ 有冇可能再插落去

hold

放心實有, 變0都得
繼續SH, 反正預左, 入場目標同風險都好清晰

變0仲洗唔洗ss?

聽日同後日睇佢會唔會罰息了事，最長可以拖到T+6
不過震走班傻散傻淡已經慳好多

而家個點係你信佢平倉未，我就唔信佢咁快平到，平到就唔使搞咁多野

冇記錯wsb 爆左limit 已經入唔到

手足們如果你地諗住溝貨注意風險
我唔敢再掟錢落去
但會同大家SH到底
輸7成同輸9成都差唔多

你咩均價

我就係開pset果個唔係玩？

我開咗post叫人夾GME PLAN啦

人呢，去晒邊

基層搵緊高層呀

平到就唔會仲有淡友架啦
以香港人性格 應該已經唔記得件事

post

Strong hold算啦。。。

301蚊15股

係既話你開個咁既Title吹淡，囚徒困境你係求敗不求勝

有啲人真係唔知自己玩緊乜

真 豬7成同9成都係差唔多

其實班淡友有冇落埸玩架

不嬲都話用閒錢黎玩，上400$~480個段 全世界入黎搵快錢緊係彈上去啦， wsb 第一日就講明SH,
我就輸緊～38%, 無諗住走...

我都唔覺得佢咁快平到。打算睇埋呢兩個星期， 輸都預左

明明想睇人仆街又要扮勸世

同大家一齊SH

真呀，注意風險管理

去晒邊呀高層

自己按能力加倉， 記得唔好賭身家

有就貼倉put左啦

呢個時候離場同hold到尾冇分別
利申：只持有少量，重倉果d自己諗

叫貼倉都收左九成傻淡皮

啱，當你500入

一股輸HKD3000同4000其實已經分別唔大

班濕鳩傻淡個個馬後炮洗撚理，全部當睇唔到就得。

鳩噏係唔使本

想問又話6點有short update? 唔見有消息既？

同你一樣

係囉，我都唔明啲人做乜鳩
一早講咗最差情況乜都冇，唔好all in唔好孖
依家跌，啲人叫到牙痛咁
但明明sh升跌係冇乜所謂

要問有冇錢落場玩

Netflix 都要夾
那有錢

lm

如果今次成功嘅話
我會捐啲錢比612
亦都會比啲錢比我入咗去嘅frd

重倉一開始都錯左

有冇新消息

社工

推呢個

2月5 800call仲有成萬張未平倉

燥底完
再諗返
其實淡友明刀明槍入殷恥笑我地冇咩所謂
扮曬好心噤叫我地止蝕先嘔心
都係個句
如果80我放左
今晚升到2-300
係唔係你地陪返比我?

起碼我有咁嘅覺悟
亦有覺悟輸哂

sad唔係因為跌
係因為班人淨係識踩

不過算啦
我就算輸撚哂又好
贏到發達又好
死撚埋都好

都唔關你班酸撚淡友連登仔事囉

琴日開市前萬六張

佢地會再笑你 ...

好眼訓

Sh🚀🚀🚀🚀

本身就叫左好耐唔好孖淨用閒錢黎玩，輸左有乜問題？有邊個玩股票未輸過？有乜好bin c

淡友都算，見到價低落井下石都算正常

輸完叫春果班真係on9

諗清楚咩原因令你入場，目標係咩先啦

要唔要輔導下

PS II 二級私人秘書公開招聘討論區

值得睇下

GME真係輸咗，我轉行去做社工，有冇巴打跟？

用下個腦ok?

乜都有得笑

9千幾年前既野黎啦
不如你話我中學比人罰過留堂?

好多人一早賭左身家了
貪撚到呢

重係得呢度既都係Diamond hands, share 下張得意圖
呢3日GME收市價 , 全部咁岩都係整數

300 個日大把人叫你地走

今日仲可以串人社工 馬後炮

尋日個post又學人關心學生, 今日又串人社工

你地真係走火入魔

閘住反彈

雨革後仲做政府工？見你咁鍾意扯埋抗爭黎講

惡撚過狗

輸都要輸得齊齊整整

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

啱既GME其實係中共收割美國同連登股民韭菜
你啱

點解要急住平？ 驚2月5會ss升到過千？

上年爆升市無哂上年profit
遇兩年閪市唔知要哂幾耐時間追

咩app

睇左wsb點解夾hf未姐
唔做功課好難幫你啵

唔敢再掟錢算唔算係廢淡pr?

真漢子respect

呢個post好好笑

你試吓去賭場見人哋贏緊少少
就叫佢收手唔好再賭，實輸番晒
睇吓你會唔會打橫出番去

人哋賭錢關你班社工咩事呢？

懷疑條友假膠 你睇佢etf都開po講一輪 擺明唔係投機者
似學波台d假膠入來笑下d sh

唔洗認真
笑住撚佢地就得

自己做風險管理點會算廢淡
外面個啲冷嘲熱諷個啲先係

真係yahoo

吓 我88貨揸咗成個星期啦 係睇唔過眼啲傻西咩都扯去抗爭啫

個short interest 要9號先睇到

到底有冇其他方法可以大約知平咗幾多倉

係呀 我開過post 呀有問題？
08 年個個都話我係中國人啦
依家個現實係 GME 未完
淡友攞高位狂笑SH 友
有冇見過我地開POST 撚冇入場既人？
or 入去其他post 笑人冇買GME?
最少我冇

但你地就開到一地都係
恥笑人為樂

問心你地係想人地死
定真心關心人叫人止蝕啦

好耐無見

好好訓

升返去3萬比我溝返條女得唔得

咁點解wsb 要夾hf？

就係好多人亂all in

all in

Hi
gif呢

你係咪on9 我88蚊有貨sh緊係覺得你好on9啫 屌你就一定係淡友？我恥與為伍啫

社工快啲去勸blackrock收手
唔想睇佢破產

夾緊無心情

Wsb reddit 靜咗好撚多

好多人300幾400高位嗰時已經講緊啦
又係要話而家跌嘅時候啲人先出嚟

唔敢入咪即係淡友囉
睇吓你話唔話佢廢㗎啫

有分析

而家幾點

緊係想人死 你估真係關心咩
見高拜見低踩係連燈核心價值黎
個個posts都係 GME post 只係其中之一
老實講 我唔主張係咁叫人入貨
量力而為啦

由佢地啦
佢地咪個d會開post笑香港人既垃圾
真係以取笑人為樂既社會垃圾

噤咪唔好伍
我係on9 噤ok 未

升到2-300又點
反正都係繼續SH

我都冇叫人allin
只係叫人SH

其實依家gme沽空比例真實數字係點？真係去返39%

佢哋唔駛瞓咩

完了吧

噤我冇SH 最後冇得賺係唔係淡淡陪比我先
真係END GAME 係10蚊既
我出post 多謝淡淡又點話

跌一跌仲好可以加倉，震走晒其他人咁先升得高個價

而家咁嘅時勢再入貨是否不智?

無人會答到你
要真實數 要去到9/Feb先有
其他一概係唔同機構嘅估算

呢個世界有時差

無論時事台 財經台總有班垃圾馬後炮， 開d自己先識笑既po抽水扮有point

你要明白而家sh嘅係賭緊佢平唔到倉 你覺得佢平到就唔好入

你要清楚依隻野唔係正股係一個賭場，睇吓自己可以承受嘅風險再決定

入得都預左輸晒
樂觀咁睇
大家每股贏緊$85

有一套說法係 fake news 呃貨
另一套就係 真係平左好多

其實到到都有
要拎番優越感嘛

l其m都係到

最慘而家加倉限買得1股， 點加

所以見到班人話跌就要走都幾好笑 而家就係賭緊佢平唔平到倉 唔係賭嗰價

0回覆咪係咁開po 攻擊人引戰囉， 再唔係咪係人地po引戰

換證券商喇

想問係沽空禁令取消定係唔俾再沽空gme

呢個係風巴打？

今晚唔俾沽 美國係今晚先三號

盤後個3百幾蚊係幾時既事

後者

一瞬間

再提唔好all in 唔好孖展。

即係無得再沽gme了？
有啲混亂 又話本身已經ban咗 3號係解禁

劇本應該係開一開逃生門收多d 貨再質過落去

Bot 係咁

如果呢幾日係short squeeze先兆
我更加唔撚放
利申：10股

唔該 淆地唔strong hold 既睇睇

吹淡風既唔好入去

優越感要黎做咩
笑完SH 友未又係要返工

大家加油

依家係入賭場
你係賭大戶佢爆煲要平倉

你會唔會問開咗十鋪大之後買細係唔係不智

個人覺得3-400已經佢地投降位
只怪自己冇眼光

樓主pin左佢啦 唔好又屈害學生allin

我會話 呢啲野唔好問人啦
自己諗啦

都無ban過 而家日日都係靠沽空黎壓價

好後悔

去平和基金拯救眾生啦

起碼我冇咁講
你既指控係咪真我都唔清楚

用緊邊間？

睇左先講

大戶300幾 400溝貨。依家明顯佢操控緊個價、而且卷商有配合

冇啦啲人一早all in晒啦, 我有個朋友喺高位靜靜雞買咗四十萬貨。嚇到我下巴都跌咗落嚟

好似mark cuban 咁講
It’s always big boys fighting
我地其實都有一半係被動

利申：我有貨SH 。今次最後SS都好。見到咁多人中途落車輸身家真係有啲唔開心

(Fake news)

（澄清番）

我都有frd 高位入 好彩佢買得一兩股
就算真係diamonhand 1000+都係有風險既嘢
點都唔好allin

常理推測真係無理由上星期可以星期四五平到60% 盤 唔單止交易量唔夠，價格都係跌
就算計佢用lc黎平，點解sec 又擺fail to deliver
好多野唔合理 資訊唔平等呢樣野真係震走好多高位老散

好期待ss 真心覺得沽空左好多

唔係一直都話drop to zero / fly to moon咩
點解未drop 到zero出面就咁多人屌既
出面啲人全部都賭身家？
利申得幾股 均價都輸緊一半鬆啲

SH 留名睇下會點先

平到就唔會搞咁多手腳 又棍有限買

唔比沽空姐係點 有咩啟示
有無手足解釋下

巴打輸幾多？

買一兩股即係輸晒都唔緊要。40萬我朋友都話自己輸晒唔緊要喎。咁佢話自己OK咁我都冇辦法.....唔夠膽問佢依家點

平心而論
淡友d態度係乞人憎
不過有啲好友都真係太high
好易俾人bin c

我上兩個星期五已經開始揸GME
一路都有同人講唔係包贏，係賭博，仲要係同大戶賭

我甚至叫人唔好周圍promote
一黎係成件事有興趣嘅人會自己做research
二黎好易引曬d paper hands入嚟
最後就係，依家呢個情況，一沉百踩

不過點都好
賭唔賭係自己決定
我就決定賭到尾

30號先少左8% 又真係冇可能呢幾日平得哂仲要唔升

Paper hand 冇計
一來注碼肉赤
二來冇諗清楚賭緊乜
得罪講句，呢d錢唔到佢地賭
其實take 咁d profit 減倉量力而為, 留d比人坐，個心態都唔同好多
好多人死要重倉
之後社工又話我地水人
真係唔知講乜好

支牛個新聞有講

其實睇左
但佢既資訊都係老調重彈
同埋係一號既文黎

sh得 除左 無睇件事就all in 既人之外
應該一早了解大部分

我個人解釋係 沽空率太高 搏唔過就停左佢先 沽空係得大戶先會做 對散友無影響 無得沽空變相出棍成本高好多

同意
都話左玩現金，唔好孖展
老實，玩得既都唔多唔少信佢最後一定SS
你用成份身家去等佢SS一定擔驚受怕
用閒錢去玩，真係完全零壓力
佢升，我會興奮，佢跌，我當睇戲

其實你點知第一段係fake news

佢自己ok就得 儘量真係關心下佢 唔好好似隔離po啲社工咁

今晚係咪唔會有short ladder?冇左沽空
至少唔會再冧得咁勁？

係呀自己見到隻股票自己做研究
我唔敢講比其他朋友聽
一陣聽到all in 輸錢怨我
我都係決定賭到尾

傻淡又準備消失

1月30號

相信自己 SH

可能佢有4千萬身家呢

相同態度
15股180

所以我都唔知真假
我一直以來睇到嘅新聞就係話晨早已經平左倉

真係好擔心佢做傻事冇咗個朋友

佢手頭上有貨不斷買入賣出 唔洗沽空
唔好抱有不必要既幻想
總之SH 到結局時就會知

平左倉仲得閒壓你價撚你咩 佢出得cheat代表未搞掂

同埋hf決定Go big
借到大錢繼續沽呢轉320-80還啲沽啲都止到唔少血

唔岩聽就fake

s3呢間野我有追開，佢星期一同cnbc 出新聞就話佢algo 計到對家平到60% si share 先震走哂
但其實佢呢個algo都係估計值 我思疑既係對家用咩手法chok到佢algo算式所以計到錯哂

Paper hand

成班炒股撚不務正業
將自己快樂建築喺人地痛苦上
炒股對社會0貢獻
輸哂都唔底可憐

都唔知係壓價定真係啲人走貨

無人知下一步會係點
不過由高位追我覺得真心諗下有得走好走
好危險
因為最遲就當唔問價 直接hold到報告出
到2月9日出到個正確沽空率
個價就可能已經接近70-40之間
個下高位追既人再走
真係輸身家 講真

似真走

心態正確 bear 得起個risk 咪玩

我都覺之前嗰d 係 fake news
但唔知佢哋幾時要平倉

如果到期日係分得好散
咁咪做唔到SS

絲打揸幾多貨？

你又啱。可能我太擔心
喺佢眼中變咗D叫佢收手嘅煩膠

比佢睇reddit 唔好睇連登

8@91

真走就唔係妹下妹下啦

大家繼續Shhhhhhhhh

其實個價越高唔係對HF仲好咩？$300 short到你$5好過之前$40 short到$5。根本HF可以玩哂

同意 巴打有冇加倉

Shhhhhhhhh

呢幾日都左手交右手唔知點平
問淡友講到covered call

2條唔同formula黎， 140%係traditional計法，short float/tot float，後面係S3計法，short float/(total float+synthetic long),點計都係細過100%

All in左既人真係要諗諗
再輸追唔到

咁就繼續Shhhhhhhh

你錯po 將自己快樂建築係人地身上啲人係隔離po

買多左幾張call

點解咁肯定左手交右手？

有冇人解釋下個禁空令 睇左好多文但個個睇法都唔同

將快樂建築係人地痛苦身上啲人係隔離po呀

琴晚盤後最高幾多

各位手足 一齊對坑大户Shhhhhh

依家就係比佢壓價
仲要限買

尋日係咪有一段時間無限買

這次行動的參與者，其中的確大有可能包括了想混水摸魚的、想短炒的、想看熱閙的、不知就裡的、甚至機構大戶的人……我們根本控制不了，也無從控制。但這與事件的本質有甚麼關係？舉個不恰當的例子，你不停被惡霸欺負，想反擊時，發現有另一個你很不爽的人在買你打贏……然後你會怎麼做，立即停手？寧願被惡霸繼續欺壓？這說得過去嗎？只要GME沽空率仍在高位，這場戰爭的性質就沒有變，不是散戶在亂炒股票，而是在對抗沽空機構（所以我反對跟炒BB、AMC這些沽空率其實並不太高的股票）。

至於整件事根本是機構大戶在後面推動？請先拿出證據出來吧，否則真的很像在香港，一有任何反對政府的聲音，藍絲五毛就一口咬定是境外勢力在背後推動、懷有不可告人目的、八國聯軍亡我中華之心不死……

指責散戶不看基本因素來買賣的邏輯也真的很奇怪：華爾街的對沖基金，憑甚麼他們不看基本因素可以不受到指責，而散戶不看基本因素就要被指責？

同樣道理，一向以來散戶被教訓輸錢一定要「止蝕」，憑甚麼對沖基金就可以無限沽空，不用止蝕，也不用理會破產危機與金融環境穩定？

起碼我認識的大部份參與這遊戲的散戶，都很明確知道GME的基本因素，早就有投入的資金全部虧光的覺悟。他們根本不是在投資，也不是在投機，更不介意讓最早期在低位入貨的人獲利甚豐——他們是在買一張千載難逢的國際大戲VIP戲票，一根可能燒到華爾街老賊屁股的火柴，一個觀眾席去見證這個世界的荒謬運行。

其實要睇reddit頭
連登得好少人有買

痴線佬嚟

咪係 有啲話今晚開始有啲話完左

係既 其實世界好多人都對社會無貢獻
咁你去屌尻淋太未？

係..
高位贏緊2萬美
限買令一出應該走 不過被憤怒沖昏左頭腦
而家倒輸2萬美

大部分都唔係主動買入/賣出

Same

我嘅貢獻分分鐘大過你呢條柒頭皮

真
今日收市後已經跌得6%

真係好好奇果一大堆$500 $800 Call係咩回事

爸爸

即刻升做百五 之後再禁過

我本身都+30k美但係而家-10k btw我講緊禁沽

巴打有咩部處
收返少少定SH到無曬
今日再跌到40$ 真係唔知點
不打了

你係咪唔記得轉ACC?

開市跌咗50蚊
盤後跌多5%
其實已經好甘

reddit 又點？咪又係一位匿名人士
佢哋係咪真係sh你都唔知啦

GME short squeeze 詳細分析

GME牛牛分析師

一解限買即刻由76上到152 其實都覺得係有購買力係度不過robbinhood 又阻撚住

你咪去跳囉
我人工夠高 cover 到呀柒頭皮

NYSE出左notice Short Sale Restriction List US 2月3號禁止沽空gme

明顯出千

有無得睇係幾時買?
係咪之前買

點解咁講

今晚止蝕算 唔洗煩

講真係咪應該升返少少止蝕算

HF大把錢玩Covered Call
散戶都係唔夠玩架喇

S3講嗰個short%係計法唔同，用黎誤導傻散paper hands

乖啦唔好喊

有$150 我考慮止

點呀仔仔

SH阿手足 比d信念 黎緊會升空架啦

即係明天。

平囉 想博一下發達

琴晚由80升上120 係咪已經SS完喇？
見證歷史

until 到幾時

望埋amc條線，bot操作下化

走啦on9
輸埋個本仲之後你點贏翻？仲要玩咁大。
我30@300 見佢跌穿100，全部走曬
由320落70，基本上0反彈，仲唔走，真係等20蚊。
我都係輸翻，呢幾個月贏既錢，留翻個本，買正股。

咁繼續Shhhhhh

淨翻千零蚊都唔爭在等埋佢

叫左溝貨升返130左右打和走

2月3號 deactivate wo
2月1號 已經trigger左呢個restriction

雞水咁多喊乜鬼
係咪唔知咩叫多餘錢

一早講左大戶已經平哂倉
係都驚撚人地害鳩你地咁

800 末日 call 都仲要1蚊咁貴

仲hold緊 睇埋今晚 唔升返應該要走咁啲了

返工睇邊個烏眉瞌睡咁就知係玩gme

同gme 一鳩樣

啱呀好似你啲淡友咁 去賭錢好過買股票

Long call輸premium姐

叫你sh既人，一係好低價入，睇住止賺，一係得個幾股，輸曬唔肉赤。

呢個真係唔知

呢個真

岩呀輸到冇咩好輸
SHhhhhhhhhh

喂回應下我幅圖啦
叫人燒炭個陣你痴唔痴線

可唔可以理解為仲沽緊

夜晚10點半

乜多左咁多現金

呢條友去咗邊

All in 都錯左
我上星期三先入已經講緊唔好all in margin 借貨
但事後講有咩用
總有賭仔係咁

啱呀冇錯，華爾街嗰啲炒咗幾廿年股不務正業。淨係想佢哋輸一次！

我reply緊條友咪係佢

平曬仲係呢個價 原來Gamestop真係咁值錢

可以自己改個網頁數字

唉輸咗70%
唔爭在sh埋今個禮拜

巴打一齊出黎鞭屍

大户引人繼續入場

#237

得喇 好撚煩
返出去打飛機

可以

我好坦白既 上返350我就放嫁啦
但係上去之前都係SH 橫掂都輸左咁多唔差在

係只可以畀佢喺當前高位開始做空
即係唔畀佢狂出棍

係1/FEB, 0930開始限制, 預計解除日期係3/FEB.
睇唔明英文請去GOOGLE

平晒仲有八十幾
即係沽空機構當初想質人落$20錯晒

我記得佢
好串，好惡毒

快啲上水

即係分分鐘要等多一排大部分人轉咗證券商先有得夾

叫你放=/= 80 放
自己睇位走啦

變0都要還貨，要還貨就要買貨，要買貨reddit就好多人肯$32857一股賣俾佢

限買咁嘅橫手都駛得出
你唔係去對抗佢嘅唔公義
係後悔自己冇走
所以話香港人真係好抵死

岩呀 咁依家咪接受後果

正股驚west。是莊HO

唔比佢當前高位做空 ？
要跟現價賣 唔比佢低過市價賣

放心 今晚會落50 記住sh

寫住triggerdate2月1 輸錢還輸錢 唔好呃埋自己..
Ps:輸緊錢

喂老友 跳左樓未
未跳就覆下機先

琴晚80升緊上130果時，有班人係咁叫春

SSR條list update左
GME繼續上榜，2月4先deactivate

但有春用咩，咪又閪跌

$80 strong support

講好左齊上齊落架
Shhhhhhhhh

你啱
咁都會令做空難左去棍

果位巴打真心pk

anticipate date = start date ?
ps:輸緊錢too

你做咩駁人地，人地又要潛水

啱呀香港人都係接受緊上年抗爭後果
你幾時bno走人？

但計番個total short volume 如果無做數 應該差唔多平晒？

但美國人好似同香港一樣淨係網上叫春？

手足們SH
利申：走嗮

佢take咗profit喇
take少少都夠佢過世

short position已經變咗喇

收皮先啦 依加仲sh 真係星期五未行權可以binc

係囉，依家潛晒水

我好擔心佢地
唔知今日lunch食飯會唔會好傷心
整壞咗身子就唔好啦

心水清

家陣好唔好觀，比佢壓到兩位數黎平倉

🧻🖐🏻

純討論
個SHORT SELLING RESTRICTION

1/2 TRIGGER
3/2 deactivate

但係散戶(even wsb) 尋日先知
即係資訊滯後
變相只係解釋緊 1/2 2/2
無上星期既滅世棍咁原因
對事情無幫助

而且最重要係限買 限制左個購買力 先係最大問題?

睇左好多post 包括出面淡淡同恥笑post
咁易比你講兩句就改變當初既立場咩
鬥唔贏咪輸比佢 願賭服輸
笑鳩人做乜撚

老實講依家拉返上150都會有好多人放

其實真心唔知係到叫乜野春
老實，我信佢最後一定會ss
又禁買，又限買，成交量低

佢上星期五都仲空緊120%以上，星期一跌到落50%居然有人信
盤前盤後平倉呀?價跌量縮平倉呀?
如果佢真係平哂倉，搞咁多野做咩?
唔出聲跟住斬多你地一筆唔好?
唔通沽空機構咁有閒心同reddit玩遊戲?

琴晚由$2XX跌到雙位數都唔熔斷
升番上$1XX就即熔兩次

咁多跡象都話俾你聽，沽空機構真係唔夠貨
你用閒錢等一兩個星期啫，叫乜撚春?
假設你只少少地買左一兩股
我當佢最終亦只升到$800
你等一兩個星期就賺幾千，好委屈你?
你買得多，甚至乎賺過幾十萬甚至過百萬
等一兩個星期好委屈你?

ALL IN 訓身 孖展個D抵死

點都睇埋t+6有冇平倉先諗走唔走 而家走都係得番雞碎咁多 星期五走又爭得幾遠

都唔係淨係得佢啦
總之有人有賺到錢咁走左實會俾人圍屌

炒股其實根整同坑爭唔同
班兒登明明個個都為緊自己利益
就講到係救世 對坑大户 咁

你到時先黎bin 囉
I dun give a fuck
Just pennies.

其實依家唔放既人無800都唔會放

真係bin定都得

T+6 應該係下星期一定二？

其實all in左點救有d仲要高位入
一路都講咪all in咪孖拎閒錢玩
如果我係佢地十幾廿萬得番2-3成真係唔知止唔止蝕好

咁傳說中既SS仲會唔會出現?

尋晚150左好耐 咪又係要出棍 而家仲sh緊嗰d根本係賭緊你ss

咁你豬緊幾多呀? 有無股係手呀?
你呢D仆街害死幾多人

一定止啦 你本都冇埋 點翻身

最後果句同意，不過唔想學d社工咁落井下石
希望佢地會戒賭

擺明啦 睇翻上星期 唔限你買賣
升做500仲gogogo
300up平倉都天文數字
聽消息都爆左有機構破產
唔論佢有無平倉到幾%
上星期四五唯一肯定
係無可能做到121%平晒
咁啲人就諗緊 佢係平晒 定係平部份
平左八成 都根本再沽空緊
所有野都要等2月9日份報告
所以有意志就挨到出報告睇答案
因為實會低 暫時無機會反彈

笑死

笑尻你 聯合外國勢力散戶對抗大鱷係浪費時間

人地攀附權貴 識玩呀 打唔贏咪join佢地做韭菜
幾適合做大灣區區民

散戶的確唯一可以做嘅就係SH
我就點都SH到底
可能空頭真係平咗倉 又或者根本未平
到依家都冇人知
唯一有可能贏到嘅方法就係SH
個個都後悔冇走，依家升返少少就放俾空頭掃平貨就一定輸，記得自己一開始點解買依隻股票
話明SH到底就SH到底
就係香港人做咩都冇信念
做咩都係俾人大兩大就覺得根本冇可能
所以咪輸足咁多年囉

ALL IN 唔止蝕食得屎啦
高位入點會all in

個人意見
我當時買左15手gme 350蚊
星期一發覺唔係幾對路全走
原本plan好左280走 點知當我掛緊盤時就急跌到240
都要走
我即刻趁個市反彈時即全倉桿入番正路股
追番哂有賺

呢家留得低都係搏SS 所以我買左5手當廢紙

5手搏SS可以回哂血再賺

不過你自己諗下

個本蝕太多就好難追

如果個本仲有50%開桿杆買正路股 or arkk

應該都有得追

Btw 我無惡意的

I am not financial adviser. I just like this stock.

黃屍不嬲鐘意浪漫主義
仲記得有白痴將光復香港呢個口號拉埋黎講

盤後係唔係出現過3xx買入？

咪係，星期五120%up，星期六日盤前後冇得平倉，屌你星期一半日話平左一半搵撚信

今日開始唔平就罰息，加上冇得沽空

我就起碼SH到下星期一啦

咁你咪繼續Shhhhhhh囉

睇撚左wsb點解要ss 班HF未呀
唔做功課成個on9咁

SHhhhhhhh

其實由頭到尾都無人講過要平晒去到70-90%已經係安全level唔會發生ss

自己知唔知依家係發生緊咩事
點解要SH
咩係夾空頭
咩都唔知淨係知隻股數字升定跌就買
我冇嘢講

唔會點得醒佢地 繼續sh啦

日頭冇開市
就得番社工同賭鬼鬧交推post

樓上個大字撚好煩

淡淡會笑你地同比支那雞厄嘅廢老無分別

又一隻傻淡

依家睇返真係笑撚死

今晚一定落50

For reference:

S3講嗰個short%係計法唔同，用黎誤導傻散paper hands

咁你咪繼續Sh囉

最大問題係呢個...

我傾向覺得係堅既 只不過佢係咪大戶打手就不得而知了

佢d大棍唔洗還？

啱，不過係跌50％

我覺得無咩嘢
放得入股票20萬
銀行都應該有40萬+

睇完啲post都無野反博到
不過我用自己錢輸 仲要無啦啦俾人笑
真係心諗做咩尻

我係會繼續Sh
可能最後會輸晒
你都好開心咁笑我on9
但我覺得啱嘅就去做我覺得冇問題
你依家同笑鳩手足俾人拉要坐監係傻仔冇分別
話自己就移民 你慢慢坐啦
個心態根本一樣

你操作得好啫
遇著bull trap 就左一巴右一巴

一路唔平倉一路要還息

講野使唔使咁衰呀
大家都係散戶 大家都係想搵錢姐

原來你就係係咁叫人sh既垃圾 隔離po好想笑你啵

未必
唔知果d學生all in學費/all in買樓錢堅定流

最多咪番廿蚊
贏左就退休

我同你一樣
預左冇晒 咪SH多陣囉

佢跌一跌大把入俾貨佢平

琴晚試過一野彈上去15X果陣又唔見班淡友出黎講
班淡友咁勁 買put呀嘛 得個講字做乜姐

呢d先係真香港人
睇人仆街

係

一邊賭鬼屌社工，
一邊社工屌賭鬼，
明明呢類股係最好就係炒波幅，
聰明嘅投資者最鍾意個市大起大跌。

我原意係想話隔離有兇宅
唔係咒佢燒炭

如果我話祝佢買到間原來隔離係兇宅而佢唔知
會唔會好啲

明明有購買力
佢限買再ladder short 玩撚

個市連跌左四日夠皮了啦

今次的確空頭short多過100%
只係冇人知佢依家平咗幾多倉
性質根本唔同
佢哋咁諗係因為到依家佢哋都未知發生緊咩事

佢地咪一路老屈我地水學生去all in

佢平倉就唔會個價一路向下壓

淡淡鐘意睇，我寫十幾篇都得 都無成本

大把股short ratio有50%左右 唔洗睇到d息咁重要
又唔係得一間公司做short
唔記得邊度睇過有成百幾間都有份除返開實有水位
除非有long side大戶推返高個價就話姐

講真，如果all in 左我都會震，希望大家捱得過
我只係買左2股當買六合彩

用私己錢打大户真係好偉大
辛苦你喇手足
多謝你為光復行動壯烈犧牲

NYSE 更新左 今晚都繼續唔比沽空 至2月4號

一定係上年就開始做大戶打手啦 睇番佢post history啦

係，我都想問，平到倉點解呢兩日無升過？

利申重倉淡友
基本上已經冇乜希望可以ss到
而家價咁低對家慢慢罰息睇住黎食都得
次次一升又限買根本冇buying power
雖然唔信佢平到倉，但係對家下下洗橫手根本冇得打
不過而家反正都輸晒
點都會sh到9號睇埋佢底牌

班淡友靜係識笑人仆街
但係又唔諗下 有幾多人因為咁發左 / 儲到第一筒金

咁樣會唔會好受D

朋友全職day trade ⋯⋯有時佢輸錢我都安慰佢⋯⋯
我業餘玩下輸錢⋯⋯佢竟然不停嘲諷我⋯⋯好撚傷心

收皮啦屌你老母
你幾時燒炭呀

一樣得幾股

黎明前既黑暗係最撚黑暗

即將short squeeze

呢個鬼佬蒸發左差唔多70%

淡淡話係龐氏架 我蠢豬豬輸死啦

銀行戶口有1球，GME用左3皮去玩。預左冇晒，真係唔好用一半以上嘅錢去玩。繼續SH 啦。

因為根本只有Short Ladder無平過倉

收咗
Bye

的確係賭緊
但同時好多人因為佢嘅唔公義而加入
我一開始當然係因為想賺錢而買
但因為後來佢限買加強我SH嘅決定
有問題？

其實重點係限買，如果佢比任買，佢沽空都壓唔到個價

岩呀

想發達就繼續Shhhhh

我知這個呀
我寫得唔清楚
我指"竟然有人信佢真係實際跌左50%"

50 @150.

Aint fucking selling.

有冇得睇幾多手

我感覺似有人開始要平倉
個價明明比傻散沽空沽到90蚊
點解仲要3xx買入
因為就係有價 (90) 但冇貨
焗住用高價買黎平倉

我琴日都講過貨源歸左邊
大户都hold同加倉食左好多貨等食呢浸

GME! GME! GME!

不停short ladder 但又限買，的確望住個數都好磨滅意志

賭波post又唔見班社工去叫人戒賭 咁得閒係到刷存在感做咩鳩

唔好咁睇得起連登
明明最多diamonds hands 係Reddit

仲緊張過我老婆

不過binc 係連登文化

學生儲咗幾萬就咁冇哂
唏噓

其實星期五收市價320 但琴日打到落90
代表中間100-320 d call應該無人會行權
呢度已經少左好多壓力 再慢慢收貨平無難度

連登真係痴線佬集中地

玩得就預咗冇哂都唔知咁多人笠哂水咁做乜春 話明要SH就咪鬼乜都驚一餐咁啦
利串 二字頭仲SH緊驚都未驚過每晚大覺訓

「讀緊大學孖80萬」

ching 是咪失業 分手 死屋企人？咁反社會人格
洗唔洗係隔離po請啲社工過黎開解下你

一早負成本左 cash out埋 留返廿幾股等緊食花生啦
你可以笑我paper hand 但唔好講到人人都落疊 同俾人呃左先得嫁

不嬲股票都係有錢佬遊戲
去到今時今日都仲未諗到點解個股價會推高到20幾倍就抵你輸

我都一樣諗住等到t+6先算

香港人咪係小聰明食波幅

一堆財演馬後炮出哂黎
一早叫你有閒錢先玩
一早叫你唔好孖
一早叫你唔好400先追

其實禁沽空算唔算好消息（短期內）

同時又限買 好似係

完左啦唔係咩 琴日定今日

正股驚閪
10萬SH

讚緊手足咋喎
又唔岩聽

佢係少咗好多壓力係真
但佢一直左手交右手
凈食panic sell
都唔會將個沽空比率降好多㗎？
佢始終都需要平倉，如果唔係就一直比息

儲黎結婚架借左財仔賣左Tsla all in

都限你買 只出唔入真係點升

呢間野大部分美國人都用？
美國無其他券商架咩

有冇人解釋到點解320大戰，會有大戶幫我地？

又係你冇一齊Sh搞到依家D手足咁

更新左deactivate 個date

我覺得係有on9仔set撚錯價入咋
利申唔係冷嘲熱諷 我自己都輸好多

大戶買左好多張320 CALL
咁簡單

要轉都唔係一時三刻，又要開户又剩

都話唔洗睇到d息咁重要 百幾間公司有份short
唔係得一間玩大把股票長期俾人short緊
真係cover唔到d息既點會長期有錢賺

人地高位再沽落黎 啲錢都夠比幾年息 kai兜

伏9你

但事實佢開返果陣係爆升

美版支牛
你話呢

算都冇用
抵銷唔到限買既影響

因為星期一二都有禁沽空(只係我地遲知)
只係變左佢用少量貨陰跌
咁 咪即係同尋日一樣？

係呀 咁你呢

好多美國散戶用佢

發完夢未

冇錢買 但就大把時間恥笑你

佢又想玩非黑即白

即係今日禁？

我Shhhhh緊

上星期講明ss前一定會大跌，成班人好似見唔到咁

琴日勁多大單賣，係咪之前hold個班黎？如果係，應該會跌得再快d同唔止76？

咁樣投資就乞米啦

震走啲傻散咪賠少，好簡單

佢就係想咁降低損失

講真 俾著係你望住一堆32857的賣盤 點平倉啊

一定會出盡力震

真
一日唔放一日輸嘅都係帳面

幫緊手足你啵 又唔啱聽

食完波幅一齊坐我覺得冇壞
量力而為

做乜鳩，輸咗好多？

1/2禁
3/2開返

建議你allin 末日期權

買返正股會再賺返ge
好彩我有2隻股冇走 仲升緊
所以加油

咁即係呢幾晚都唔係沽空囉
訓醒諗諗，其實禁沽空又有咩用

只要同大股東傾得掂
Wall Street 用 swap 現貨都借得到，而且唔會顯示係沽空數據上
但實際負債正在不斷增加

唯一對抗方法就係 SH
Swap 終有一日到期，時間在我地呢邊

好似更新到4/2先開返

係呀又係你叫人SH既

咁多個comment你都算最On9

即係已經禁完..咁仲死
即係琴日前日唔係俾人沽係有人走貨？

想幫我就繼續Sh啦

香港人既核心價值就係睇人仆街最開心

可以收皮啦咁

聽上面巴打講extend左到4/2

已經block柒左條撚樣 零貢獻之餘 放負都算
靜係做應聲蟲

今晚應該繼續bot trading 呃貨搏平到去安全水平

係咪今晚要平倉架
又話T+1之後又話T+2係琴日,到琴日又話T+2其實係聽日
岩岩又聽到T+4需要平倉

盤前跌唔會熔斷
開市頭15分鐘波幅超過20%先會熔斷
0945-1535波幅超過10%就會熔
所以尋晚開市跌熔咗一次
升返上嚟升熔兩次
同埋升熔嗰兩次個成交量對比上星期二88升上158個成交量差好多

係，其實已經開始咗，感覺仲難頂咗

無分別...即係早兩日係大戶走貨而唔係俾人落棍

啲字同你對眼一樣咁紅喎

無膽

你地依家咪又打緊飛機 有口話人冇口話自己

Sh緊

SHHHHHHHHHHH

廢老？

我無叫過喎
唔理你係咪真係有入場玩，
究竟入場玩知唔知自己做緊乜？

btw 你地都幾撚煩吓，
定係你地係想有人讚你，
你好叻好醒？

所以真係會一跌返廿蚊都唔奇

好好笑

On9 輸幾多啊又

越近 GME 真實價值 $20
佢再沽只會引黎更多買盤
希望華爾街施主回頭是岸

因為唔比買

師兄做過啲咩對社會有貢獻？

好似得睇成交鳩估

對我黎講任何一個打工仔都對社會有貢獻既
反而炒股真係無咩貢獻

屌你 真人版嚟既我地

你唔係話買股票全部都冇社會貢獻咩 點解要選擇做垃圾

今次之後唔再上連登，冇謂

掛住屌啖友無人答

今晚升唔到就可以斬

末日800call 都係$108/張
Short squeeze到起碼升幾千%

你覺得呢度炒股既人無打過工 / 唔係打緊工 ?

唔同嘅，賭塲你唔會上網吹雞，叫人一齊買，

因為想救手足

手殘入左93股

Michael Burry short housing market
癲過我地好撚多倍

同埋去馬會門口叫班賭鬼唔好再賭
輸硬

真
由day 1 開始已經叫人唔好訓身
唔好借錢
唔好玩孖
個個股神上身學人追call/ put
你當正股買都係自己錢
借完再孖真係On9中既On9

如果係咁 呢個局都搞左很久

仲未知自己玩緊乜

真

有無諗過只係一班賭徒買黎搏
最後變哂廢紙

望住你地圍爐打飛機真係好睇 贏又打輸又打

佢係gme大戶嚟，想知佢係咪仲hold緊

唔打工邊有錢炒股
唔通個個真係有個富爸爸咩

預左啦

我指全職華爾街果D

好似仲hold緊，人地均價好似低過20蚊

比錢買過個account啦又嘥咗個啦

T+2好似話啲期到期 要找數
不過人地比利息就可以無限拖
人地有錢俾息 拖一世都無問題
所以拖到20蚊再平倉 岩佢價
慢慢同你還都得

有道理…班毒L 唔敢開聲就派財神咁叫人執囉

自己錢都唔睇緊啲 set錯價唔怪得人

然後佢冇炒股居然入財經台

SH 係贏在無持有成本
而淡友借貨加沽係有時間成本 (而且好高)
所以我地最大武器係時間

既然都到左地板價，唔爭在 SH 埋佢，搏佢 SS 翻身

我都包括在內你唔駛咁緊張

唔俾沽空好似會跌多過升
尋晚升返都係靠限買10股

星期一係話平到得返39%離撚晒譜

期拖乜鬼到期就睇你行權/唔行權架啦

我想知邊日姐,係琴日定今晚

冇人知佢幾時會平 今日好似係要罰息而已
如果佢分析覺得走場傻散夠多 股價會跌到之後平洩少啲咪比罰息繼續short

驚就今日
唔太驚就星期五
好似我咁想知真相
就會SH到2月9

有人叫過人一齊買咩人地開post圍內討論係上晒熱門姐

叫人一齊買 但最後決定禁制個個都係自己姐

玩就咪撚驚 驚就咪撚玩唔信會ss嘅當初就咪鬼玩啦

2月9有update既short interest睇?

準備80接貨入

你呢d人比人笑係抵撚死

Set錯價都會跟返市價 好似係

9號係公報9號定3號資料？

所以我而家留低既原因係賭佢平唔到
同埋我始終覺得佢真係得返39%既話係唔需要通知我地
真係呢排都賺夠咩

咁梗係

依家RH限買20?

而家個價咁
大把貨平倉

出面大把恥笑post
按一下左上角大把你想睇既野

依家又限賣，啲價只不過空軍交易驚條鐵

可能真係咁好死呢

你要斬倉做咩入嚟買gme

我都係賭平唔到 由day 1開始玩就係講佢點平都平唔到而家又出口術又fake news都係等人散水

所以wsb咪aim 夾死佢地
到底有幾多人係認真follow過件事

有幾離譜？
建議睇吓一個禮拜成交量
點都買到平倉啦

價咁低有人放咩屌

邊夠睇你地圍爐阿q咁好睇呀

睇盤路就知係用 bot 推落去啦
而且 SH 大軍非常堅定

止蝕班人仲弱智

佢投降，仲可以反手做淡。

笑撚死

我始終相信佢係篩走緊散戶，最後真係無SS就抵我死啦，但成單嘢都未完，又未有真嘅數據，點解咁有信心一定drop to zero 先

可能HOLD緊D3 4線股坐緊唔捨得走

上星期一已經講緊
有閒錢先玩
唔好孖

但連登就係反其道而行

我上星期一坐到而家

基本上閒錢玩，輸都接受到

我睇就應該係2月3號前既資料

沉日佢限100升到溶咗

如果禁止限買會好好多, 禁左沾空佢仲可以BOT同你無限低$1@1股, 慢慢成交黎壓價

Ss 前點都要壓你價
唔壓？你睇下上星期幾多人講32000先放
壓到呢個價再壓多一兩日，到時ss 上400應該都大把人爭住放

睇死佢地咪得一招
盡地一煲死借爛借黎引發恐慌拋售
再 fake news 叫人散水

唯一新意係限購都出埋

打工同炒股有關係？

班財演睇得咁透係搭棚
又唔見佢哋搭好棚嗰陣開put
賺一筆仲可以笑鳩SH撚

想講禁沽空對升跌嘅影響係minimal，而且呢幾晚都係禁緊沽空

理撚得你斬，我就繼續SH

做淡淡一定要預最worst case scenario

其實2月1日已經trigger 左
但佢琴日仲可以short sell到

其實真係咁多人孖展玩咩
點睇都係假膠啦
真係孖都唔撚敢講出黎啦
俾人笑一世咩

利申輸到仆街

由賺50k到而家倒輸35k
但係信念仍在
覺得輸70% or total loss都唔係爭得遠
反正都係 咪繼續等

仲要本身有100股冇得再買

明顯左手交右手既Short Ladder Attack俾你講到平倉

唔識不如出返去？

因為賭波post有贏有輸
而你地

我無富爸爸
唔打工搵條賓周黎炒呀

唔好咁弱智好無

呢個真，如果今晚上得返3字應該都大量放手

如果真係富爸爸天生比一桶金個仔炒而個仔又識炒
基本上真係唔需要打工
書都唔駛讀

華爾街，同埋對沖基金？

半年至上星期賺左200%,而家-返30%

個人意見
佢搞咁多野，最終目的係要你扔貨俾佢

上到 90% 都孖一係弱智
一係吹水

加油。。。
我由賺20k到呢家平左做幾百蚊

可以唔洗理班淡友，佢地從來都冇貼過倉
睇返revenue其實2020 Q3比預期蝕得少，黎緊又準備轉型
又有大戶(Ryan Cohen, Michael Burry, Mark Cuban)買呢隻股

完全諗唔到有咩原因呢個時候賣

Same here
不過閒錢黎
冇乜所謂

真 所謂既華爾街精英都剩係識一招本多終勝
本質上同傻散冇分別

識人富二代 接老豆間上市公司
出嚟攞經歷做蛋散
幾年後我就要叫佢做老闆

心入面ff晒贏錢會捐比咩機構幫手足

而家耐心等 就算贏100都會捐

係 因為佢要平倉一定要散戶扔貨先得 所以一開始已經叫人SH 係班淡友話我地叫人SH係叫人死

Mark cuban唔係話冇買咩？

同上星期成交量比，今個星期低咁喊

唔識類比就唔好衝出黎柒啦傻鳩 有人係低成本到呢嫁都係正數 有人買option賺 盲撚左？

所以真係心理戰
要賺大户錢唔係輕鬆

唔好意思
阻著你地圍爐

唔好嬲啦
最多送個徽章俾你

無錯 要有覺悟先好玩

理性分析
Ryan Cohen 轉型網上商店呢單嘢點都值$60
成功有盈利之後$120唔係難度

仲自欺欺人

少少錢見證歷史幾威啦
身家見證就,同子孫講啦,如果有

冇錯歷史又再重覆 傻散又比人宰割....
利申：我係傻散...

依家晚晚set 完個價都費事睇

已經預咗會壓到50樓下

下...
而家同我講基本因素
說好的SS呢？
32587？

你連Proof都無

香港有邪教12月21號世界末日,真係上左山避難呀
信心既野真係唔夠佢地強

咪係

壓到50同輸晒真係冇乜分別
啲人更加唔會走

其實唔一定要open market平，依家根本大部分持倉都喺其他大戶到，可以大戶之間自己講好個價平咗佢

傻一次唔緊要
到而家仲信既
就永遠都做傻散

但現實情況係
對家玩到好撚矛
而買GME嘅確實係無乎
一係離場止賺止蝕
一係GME
好多真係SH嘅根本唔會再有現金去買返起個價
就算有 散戶根本不足以做返起

結論係 不論做空係幾多%
一直放fake news (姑勿論係咪真係fake/misleading)\
限買 只俾賣唔俾買
根本無得同佢玩

本身SH個概念係佢唔係矛撚到咁先有得嬴

空頭頭寸剩返幾多，唔係重點，重點係平均倉位係幾多。如果係 400，你仲 SH，就死梗。如果係 40 ，你 SH ，仲有機會贏佢。但依家睇個勢，每次反彈，都有新空頭加入嚟沽，唔樂觀。

認真討論下
都要得個頭出嚟也文也武

比人屌唔係冇原因

7股放剩1股, 好彩有FUTU 同 CCIV頂住冇咁傷

想問爸爸係咪仲度洗？Block左睇唔到

而家就話嗌左人一早唔好all in
上個禮拜唔係咁多散戶fomo不問價all in
撚會推到上500咩
話閒錢果啲 諗下你地嚟緊成個月(可能幾個月添)份工都係白打
不過可能你地輸完問老豆老母攤大手板又拎得番

如果大鱷平到倉要多謝連登仔喇
叫人400蚊入場80蚊止蝕
淡友心地真係好

玩咩玩到要跳？ 頂盡先一個月人工

Aapl都只係135蚊...

Block左+1 煩撚到

係，整到short sale restrictions 明顯話比大家聽真係要平倉，但平倉價係點就係睇大家信念

老實講，尋日對家係有啲料到嘅，又大成交又一路跌，但我如終唔信對家平到倉

啱，止蝕嗰堆其實係送錢俾大鱷使

之前話wsb 入稟告鳩rh 有冇人知而家點

可唔可以分清楚市值同股價嘅關係

成日話大戶左手交右手壓價
如果d人真係sh緊 大戶呢兩日又禁沽
而d人見佢跌又一路有溝/入貨
咁即係代表short side大撚把現貨同你玩
如果唔係點會棍極都仲有貨
前日+琴日都有成億股成交
short side d現貨如果多到咁洗鬼驚平唔到倉

其實睇淡果d 咪由鳩得人點up 又要貼晒大時代d 圖
都唔知咩心態
入得都預左輸晒架啦

盤後上過368？

rh唔開返比人買都唔洗旨意升

止蝕嗰堆唔知咩心態 都跌左咁多 點解唔hold多陣搏佢升

今晚會
唔心急 升上300先
繼續跌 跌到落50

講真依家全世界識你GameStop

坐下艇算

好多人all in 同孖展啦

700 賣game 每股都700蚊啦

我都覺
禁撚完未呀。dllm RH仆街

最好連登咁撚神 可以號召全世界

Reddit好早之前有一篇野講過Ryan Cohen轉型既野
佢最後得出P/E ratio會返到5/6
到時GME股價會升到$420

股價已說明一切
面對現實啦

其實對家係一家機構定係多家
如果多家應該係搶到狗血

覺得佢地會捉心理 會俾息遲一日買貨

美國政府出完聲都仲夠膽限買

Short side 可以借貨沽架...

限買啲人點入貨
呢一點都點解釋

240 15股

睇下今晚個short restriction 有冇用
其實只要有散戶繼續入場sh，攞多啲貨，幾低都唔放，係有可能出現大時代嘅。不過有太多前設，情況唔樂觀。真係要贏大戶錢係好撚難。

算鳩數啦

唔通我聽錯?
琴日個interview我係有聽到佢講有買

連登仔捧嗰樣死嗰樣

呢兩日禁左wor

係無，AMA 講咗

淨係睇股價咁Mortgage Bond唔怪得嗰時Gogogo

傻淡咁鐘意講股價反映一切
睇圖無可能升返

咁amazon都係賣淘寶垃圾黎 3千幾$一定係做市

原來有人買GME係買基本面
SH!!!!!!!!!!!!!

搞到多野 400 放 ?
買驚風散都要錢啦
無 4 位數我唔會收貨

要等幾耐？可能廿年後

咁可能係三年後嘅事囉

乜料

美國政府嘥鳩氣，無人理佢

當你禁左 但點都有人買到一部份
禁黎禁去禁得一間
當你執左佢2成貨
如果佢真係唔夠貨平倉 仲要俾你執兩成貨
會唔會咁夠膽咁樣放貨法

Pe 5x to 6x ?

即係eps around 80蚊?

用歷史預測將來

琴日股價一上 即刻又禁 唔輸得唔好玩股票 DLLM IB RH

報告下現價

240 8股

升天就有機 笑死

有排搞 呢啲aftermath黎
RH自稱就唔夠現金處理交易所以要限

有好多間空頭機構

仲唔明，係話你睇野表面
而家同沽空機構對賭點會股價說明一切

真係傻淡嚟，越來越露底

舊年就開始買嘅人咪係囉

reddit同連登個氣氛差好遠

連登仔不意外

真，小小地好

我睇new post多左人迷惘緊個邊

客觀睇， 限買呢下真係大絕， 睇日羅賓狗一解限即刻70上番140就知。今晚佢仲限買真係冇得攪

其實都係

完全冇理過market manipulation

所以最後未爆囉。

佢地星期一星期二都限購 政府都冇再出聲 就知個政府廢既
美國都小政府大市場?

借貨沽同無貨沽naked short selling2件事嚟，有人借畀佢咪可以沽

1-2年後既事
但起碼基本面有support先

限購真心唔明
咁啲沽空機構要平倉要還啲貨俾人
你當佢唔好122%
30% 算
千幾萬股你還100股比人

條數好靈異

咁既價一定會
不過點都好過連登淡淡日日恥笑人 扮聖人社工咁

平撚左倉一早回歸20蚊

我死唔信咁快平倉

點都SH到星期一

所以小弟就STRONG HOLDDDD
大不了當賺小左醫渡啲錢過2日快手又上，又贏。區區萬幾銀當冇左算。冇左唔會死，多番萬幾又唔係發達。完

10股買入

限購可以再震低啲個股價，等啲傻散離場接佢地貨，琴晚一唔限購即刻升

轉咩先上到400
整車?

Short restriction 唔係1/2 已經開始trigger??

佢限買 散戶買唔到
佢左手交右手亦都會更加smooth
但佢一日買唔到 sh 佢都未平倉

我相信 WSB hold 得大貨既人都會堅持
見過 500 唔放唔通 100 先放咩

又真係差幾遠

琴日限買解禁左即刻由80上到151
而家呢次散戶既接貨能力係好高

知唔知點先令人絕望？就係俾個希望你但係再一次令你失望

我陰謀論論 咁好死唔俾你沽一日？就係想人人以為終於可以有優勢有機會升，但最後係冇升繼續維持琴晚咁，好多人一定會絕望。

今晚係真正震散冇信念傻散既一日，利申我係繼續等ss，冇就算，今年冇得旅行當係去左次華爾街觀光

其實依家d資訊實在太少太唔透明
呢件事無論點完都好，都學到好多野
同埋基本上d法律都保障大戶

明白好多人輸唔少，自己負成本坐緊係冇咁辛苦，不過早幾日升咁多我都有同朋友講唔好高j，同埋要玩都係買幾股算，所以依家跌到咁好冇溝好冇入場，我都同返朋友講量力而為，真係同過大海冇分別

掛厚ask壓價，掛薄bid博panic sell平倉

NYSE has put GME on the short sale restriction list, due to be enacted tomorrow.
Reddit won't let me link the ftp, but if you navigate to the short sale restriction xls file over here and search GME, apparently that comes into effect tomorrow? So maybe we won't see such wild swings of short ladder attacks happening.

The big question is... What happens when the short sales get restricted? Are they still able to do these short ladder attacks?

今晚先開始

社咩工呀個班垃圾黎 一個成功既人會唔會係浪費大量時間係啲唔關自己既事上面 見到一律block唔好阻住討論

會唔會longside大戶幫手嚇走散戶，反正星期五先結

尋日 RH 唔知係咪玩野
開放買 100 股散戶狂掃
淡淡應該唔見左好多籌碼

係...本身rh一話解禁就急升返15x, 突然又話禁返，彈出彈入玩撚晒，之後先陰跌
散戶除左sh都冇野好做
唔靠美國個班，啲買盤完全唔夠力

俾你班撚樣笑都係咁話
我而家輸咗7成
同total loss都冇咩分別
我點都唔斬㗎喇反正唔係多錢
輸咗當買教訓

梗係啦由2mil subscribers 升到8mil多左咁多人點會唔多左人迷惘

唔好再咁講 如果真係有睇reddit
就知其實好多人都叫唔好hold

咁唔係一定有幾家平唔到咩
點解有人會覺得一定平到

潔兒hi

尋晚一開就升到熔斷兩次
一閘返即刻妹妹下

巴打係咪都係all in

已平倉我覺得啲大户已經洗左橫手去平倉

我琴晚del app無睇
唔怪得中間v返起又drop過

傻淡咁鐘意睇圖技術分析
解釋下點解趺到90蚊反而1股都唔比買
tsla其他股可以任買

話散水既點解琴晚一開放100股就升溶3棍
限買返1股就趺

趺到咁散晒水都唔比人買

識我

似試水溫，睇下啲人依家反應，我估如果無人逼佢解除限制，之後可能都係限一股

佢唔閂一早上返200啦

狗撚到

成本100 1股不放

對賭 講出黎自己笑唔笑
到時仆左街
可唔可以pm我輸幾多等我開心幾日
Ok?

所以其實真係輸限買姐
好似二人三足同人單人跑咁
二人三足果個輸咗仲要俾人笑

唔係
攞咗皮幾嘢玩姐
本身攞嚟放落arkk

我都係咁話

但尋晚明明係話 3/2 restriction deactivated
宜家係延長到4/2咋喎

邊一個先真

轉自牛牛

你係咪未炒過期權
價跌開put就賺硬？

我買股好撚細膽，買乜都好少注咁買，因為形住會跌想留錢溝本身預左幾萬蚊，依家先買得2萬

睇我個名，一齊hold!!!

Reddit已經有人吹雞轉倉
RH根本就係垃圾黎

出面淡友嘈到拆天

我都係咁既心態

其實佢限買呢下都有疑問
係咪交易所覺得張空投支票以後可能會暴漲先限買

其實都好明顯，RH撤銷限買果刻基本上係半個鐘內升左一倍，升斷左2次

你望吓下面個comment

期待

其實人地做咩決定，咪人地自己負返責任囉
我唔撚明點解要係咁踩人笑人
自己唔玩咪做返自己野，出少句聲囉

咁樣同班廢老藍絲有咩分別？
又要屌個世界，又要屌啲肯相信，想改變嘅人
原來呢度啲人都幾低質
唔敢相信香港人經歷過抗爭
收得皮

跟本政府同華爾街夾撚好左
Manipulation 有管過？點解仲禁依樣禁個樣
干擾到咁
Dllm yellen

所以rbh咁玩真係好狗

ok現價嬴緊

望下上星期成堆32857
唔洗橫手等破產咩

佢地最怕俾WSB贏一次 陸續有黎

淨係記得你講過啲好唔瀟灑既野

幾時ss?
想入

點解睇完覺得你好care 個萬幾蚊

空投果邊係借來賣 老散係現金買
一係就封盤禁買禁賣
無理由用現金買個risk係高過借貨來賣 所以禁買唔禁賣

最後打和啦super

其實有限買已經係好唔公平
唔明淡友仲點解要周圍笑有買既人
自己無損失之餘仲要走去支持一個不公平既制度？

9號係睇返9號當日，定睇返之前日子？

珍
雖然而家表面睇佢係跌到仆街
但其實係深層平行時空已經升到上32857

敗燈wfc

老老實實有幾多人覺得真係會上得返

29/1 比嘅數

依啲咪叻仔 低撈唔駛sh

如果侵仲係到

同支那人冇分別，支那DNA睇人仆街最開心

一定繼續笑 就算升咗佢哋都會笑賣咗嘅人

不嬲話好多香港人唔知咩叫民主自由同制度

如果升返上400會唔會放？

岩

仲SH就係因為星期四

雖然我都係炒左半年
班友個視角應該係停留係一蘋果果次
同埋根本無捉過棋,完全無嘗試換位思考過對方既狀態
成日拎抗爭黎講,港府本身彈藥就係壓倒勝甚至係無限
而商家既彈藥有限

我
重掛左買單

呢方面我唔太肯定
當推論聽下
SEC有規定，持股量達10%或以上既股東，購買股後的6個月內不能賣出
RC Ventures持股比例12.9%，12月入過一次貨，所以不能賣出那怕一股
呢到已經有12.9%郁唔到
有3.5%左右係GME既老細到，斷估佢唔會自己去deal掛
之前有人話散戶持股比例達27%
我唔知真假，我當假，得10%，再假設大家都SH
市面上有近30%既股係佢地不能暗啞底deal
如果散戶真係有27%，咁即係有近4成股佢地郁唔到

有人話佢地自己本身有貨
當佢地有20%好未?咁即係佢係大戶手上最多買到40%左右的貨
如果貨少D，當得5%，大戶手中有近55-65%貨

而佢沽空比例係過左100%
即係話你手上有一股，佢都要買埋你個張先夠數還俾買

一係就佢高價買完大戶既股票，再還番俾佢地，再用高價買多次佢地既股票，再還俾佢地，輪迴幾次，先還得夠

如果你係大戶，幾千萬身家個款，你會推到佢破產，利益最大化，定佢用某個低價買你既貨幾次，佢唔破產，但你都賺唔到幾多?

去做外賣仔定驚

唔緊要，你睇下我琴晚溝多左一倍股瀟灑唔瀟灑？

我地就好似亂世佳人，係傻散同傻淡嘅留言中失散

其實只要無人肯賣返出去 佢地都係一直左手交右手 再壓價大人走，不過唔知玩到幾時 美國個邊又限買 可能要等到聽證會個日

Me

150 我就想放 冇眼睇

其實每日finra都會出官方數據

呢幾日個short volume ratio係越嚟越高

唔知點解冇人理

我就揸艇睇佢咩料架喇

2月9只係公佈1月29過數，滯後

真。。 D濕鳩同事入黎paper hand 炒兩炒走撚左，仲要叫埋我地散水

我DLLM阿！

唔好諗人地要比幾多息，做得哩D一定有方法cover個息口，做唔到根本唔會企係 wall street

唔係星期四依家成本已經係0

here 等緊爆上1000

香港人不嬲PK架啦
第一日先知?
唔係唔比你相信,
係唔好離地太緊要OK?
連場仗都未打完就FF緊用果3萬做咩好
咁的心態學人買股 , 好難唔比人笑
正如你買張六合彩 都唔會日日去傾中左頭獎點用啦

所見略同

想試打穿100散戶有無恐慌

結果應該令淡淡好沮喪

再壓落去又唔係，投降又唔係

只要無人肯賣返出去=>大佬啊，做左幾廿年人啦，用下腦好冇

全部係指住受害者黎笑
正如一個女人著少啲布就俾人強姦
佢地會指責返個女人有錯

大家香港人 點解係鍾意互相傷害而唔係互相尊重？

上番200都覺得無望不過輸淨少少不如輸哂咁解
：SH緊

只要唔限買根本上贏撚硬

唔係呀我意思係會唔會係gme既股票可能之後會太值錢,
所以先每人限買十張咁既意思
跌到呢個價位反而係大把散戶想入貨

香港人係咁上下

Totally no mood to 捱夜睇市
比依啲走勢我地sh 撚is侮辱 哈

屌，成件事跟本就係搏大戶ss

理論上咁高回報咁就緊係高風險

一開始入得場既就預咗all or nothing, 除最非你好低位入如果唔係一定唔會賭身家all in / 孖展

有啲人唔知頭唔知路入咗，見跌就即刻panic sell 跟本就係玩爛個party，好心你班頂唔順放咗嘅仆街就摺埋一邊啦。又唔做風險管理又冇膽同大戶對賭咁你買嚟做咩買前做好research同心理準備先得唔得呀，真係以為咁易贏咩

利申 30@100 SH

好似話short volume ratio愈高 代表仲沽緊貨 仲未完

here

我理解既英文都係咁

你當日有冇睇開左市2個鐘就話得返39%呀on9仔

香港其實好大班呢種人

雖然小注但大部份呢幾個月嘅profit冇咗大半，而家揸剩三股算
唔理佢零定過萬就咁擺，但我真係好撚攰，唔想再為啖氣鬥，行返條穩陣嘅路好過

真
留返個地盤俾班loser圍爐打飛機啦

我做左老母麵對家 short put 20蚊

我就真係唔多樂觀
理論上wsb係岩
但我覺得今次會輸係外掛手上
利申：2股sh等睇底牌

佐為 hi

大佬呢單野唔係啲咩受害者啦
冇人用槍指住你個頭叫你買㗎嘛
咁大個人自己識做好風險管理啦

我唔敢肯定 不過睇數據佢就一定未平哂倉

除非finra啲數據唔啱架啫

大戶不停Short緊 左手交右手 壓低個價 驚咩

廢老：後生仔俾鬼佬利用咗

estimate value from a small potato in Bloomberg

師兄輸緊幾多

一早用晒

我輸都係輸一個月糧
但見證過自己有下戶口有廿萬
都已經算係開過眼光

因為你哋有啲手足屌人唔SH
睇淡講自己opinion 又唔撚得
一句埋黎就屌老母

依班人仲衰過藍絲
全部都係衝出嚟馬後炮

你問下人地合理質疑GME唔會上到咁高
期待既超級SS好可能唔會發生個陣你班柒頭點解要下下咒人死全家先啦

唉 依家限20股 有100股以上仲要冇得買

2 @ 320 當跌爛左部電話
一萬幾千都咁驚做咩⋯賭錢不嬲都量力而為

Wsb係一個人黎？ching 勁到讀哂全部人心知道點解？

其實係之前依到有人串串貢先比人追擊姐

咁都係錢黎
唔理咁shhhhh算

呢啲冇朋友做

限制買賣洗橫手唔係

咁就算當果個係假
你覺得到今時今日仲係over 100%?

實有架啦咁hold唔hold都係自己揀

長期壓低位 高成本sh會精神疲勞
限買 陰跌 棍落，老實講情況唔太樂觀
我估聽證會都係訓斥，最多都係罰款

真心唔洗睇住個股價，開套 the big short 睇下好過

368

係咪以後買股票都要預埋有限買手段

其實short side 都好撚屈機
如果隻股已經無流通

理論上買方係買唔撚到貨
但係short side 可以用naked short 形式變股票出黎賣

如果SEC 隻眼開隻眼閉
咁真係short side 無敵
同大戶禁住搶無分別

點計越嚟越高?
可唔可以教下我?

越戇鳩果批唱淡先係好先兆

大部分啦

冇出現過都 掛得低過佢都走唔到 SH 到尾算

Broker 彈出彈入
跌就唔禁買
升就禁返

玩囉

睇你拖到T+幾先放棄

冇follow過po點解咩
睇完咪知點解可以同抗爭relate

佢地仲有閒錢買廣告

佢地可control邊d人留言 d bot 5毛無咁誇張，呢度唔同，勁多社工

咪係，見人地貼倉就ff 自己都可以賺成球
根本從一開始都係一場賭博
一係ss, 一係20蚊樓下見

仲hold緊

咩意思？

今日你笑依班人
他日都係自己中返伏
次次一大升就限制

俾息

洗撚over100%咩弱撚智

咪話呢幾日禁左naked short

點解嘅？

Date|Symbol|ShortVolume|ShortExemptVolume|TotalVolume|Market
20210202|GME|16358136|1073011|29733410|B,Q,N

啲paper hand又要高追又無信念又要輸唔起起碼知自己點解要買呢隻股先啦

限買話要交保證金 tsla goog就可以任買？

GME 123 爆左post後請轉埸

一班手騰腳震又唔堅定嘅新手
一大班鍾意睇人仆街嘅典型垃圾廢人連登仔
再加一大班pr唱淡
就係咁嘅局面

你可以對返上個禮拜一嘅short volume/total volume

老散就係，大戶可以打矛波

一解限到美國佬不問價入

大家都知係沽空機構做
俾人禁沽又照沽
班broker又唔俾散戶買
SH

依家係你比人強姦緊仲大聲叫：「你唔好理我！！我被人強姦屌死咗都唔關你事！！我着得少衫吹咩！！乜依家香港人咁關心其他人架咩！！32875萬粒精子爽呀！！！」

如果同你講有機會搞到沽空機構破產 但你成副身家會100%輸晒 你會唔會玩？

唔識睇, 高起邊?
我睇錯?

尋晚有一下升到上150 冇放到？

唔怪得呢幾日係陰跌而唔係棍跌

累vs 俾息

似係示威多D
話你俾你知, 我想個巿點就點

無錯，最近再睇返 the big short, 佢地都係計同自己睇到個問題，但最後都比人用手段拖足一兩年先爆

今晚有無可能棍到落三十幾蚊

社工轉場啦 著得衫少都要理仲要咁大聲

大戶大把錢
TSLA CALL 轉個頭另一邊就搵返CUM返堆息

淡雞囉

Robinhood 過咗尋日都係可以買到100股，禁買返一股應該係Fake News

ib唔比買 rh比買10000股都無用

但好似話係你手上有一百股就唔可以再買
rbh 真係pk黎

... T+2 要還期權貨 可以俾利息拖欠還
然後就T+6 要一定還

唔緊要，班人唔會理。
最緊要自己利益行先，其他都假。
與大陸狗無異

既然知道參加原因同埋風險 仲選擇allin margin？

睇實力參與架啵

根本因為出左事

暫時成本94

其實仲有冇人同我一齊SH緊
350@100
唔係話咗大家都SH咩

你攞第二個source嚟駁我做乜勁

講緊finra喎

財經台9成淡友post
坐穩啦 錢唔係咁易賺

咁要幾多呀
幾時SS?

ib宜家唔比？

3x股，均貨28x

30, $230

同連登仔同船出事多 好彩佢地唱淡

放心，準備繼續溝一齊SH

Hold緊
Hold緊嘅應該啱啱先醒，唔使訓咩

乜撚比喻

又有道理喎

SHhhhhhhhhh

仲要等到+6
+2都就死啦

佢哋唱淡先係好指標

睇AV睇上腦

SH驚咩 記得唔好孖

32875

淡友就好似尋晚fb笑佢地班人咁
而唔係一齊屌個政府機構

睇你history都幾正 現實都係淡淡
仲有啲咩你可以淡？

下係你問點解要夾 咪就係為錢囉知道會輸哂你就唔玩 就唔好講抗爭啦救命同你講野好撚辛苦

聽日應該繼續限100股 不過其他股票就完全解禁

hold緊

仲Hold緊 尋晚睇睇下瞓咗

唔等得今晚放晒佢囉

外國ching?

之前sh btc 都比佢笑鳩

T+6 係唔係下星期一？

屌你老母贏錢個陣你地班好友咪又係煩撚住哂 錢又唔係我贏係到洗版 笑人咁辛苦為乜 gel撚哂頭
真係心諗做咩尻

標準答案del apps 下星期一再睇

100%冇錯

hold緊 大把戰友

佢唔撚打茅波一早上撚左啦

淡唔淡都好
股票市場唔係我唱淡或你唱好就得
唔好咁弱智啦

我只係想問你幾時SS
或仲會唔會SS
呢隻股無基本因素
無SS即係注定輸硬

所以冇驚過

100樓下做咩唔溝

洗走哂d閒人就會升了
隻隻炒股都差唔多

Sh 撚純粹又黎ff 下

我覺得HF黎到最後呢個位先係最難再壓落去， 呢個位d paperhand 同 炒散基本上都走得7788, 就算之後想再入返推高個價都唔會再買到( 所以brokage 先繼續禁買) 所以呢2個星期咁多賤招出就係要壓返低個價低成本平倉趕走哂一班唔知頭唔知路亂推價既高j margin long call撚， 唔禁買既話個個hold 住30000 放hf除時破產
呢個位<100基本上好多都diamond hands 夠哂信念， 同埋經過呢2個星期 咩招都見過哂 ( short ladder, 大棍， fake news, 心理戰) hold得黎呢個位既唔多唔少都會自己 research 同dd
再加上2月9日會有新數據睇到short interest(應該最準確， 如果個官網無比人收買既話) 咁到時比人發現原來short interest 都重好高，咁d 散戶(歐洲， 岩岩轉左brokage 既美國散戶會瘋狂推高個價) 咁hf 就會全功盡廢。 加上呢2日 amc 同gem 個表係一9 樣， gme 3日收市個價重要係整數， 我估應該係有market manipulate, 所以我認為ss 應該都差唔多， 如果我係hf, 我會盡快係2月9日之前搞掂呢單野。 另外星期5 10000萬張 800 call 可能都有關係

Dldr: i like the stonk ,🚀🚀🚀

係的

咁你可唔可以拎finra 張圖比我睇
人地粒數咪又係用finra short Volume

自己對下short Volume
人地落番自己水印唔Q得... 惡到呢

等要比息咩？
死條毛咩

個價咁低邊有人放SH til moon

？你個腦有冇郁過？
為左係HF手上搶錢同佢地抗爭+wallstreet抗爭依家啲勾結 邊度有矛盾？
另外你做咩都要真allin唔留後路既

我都會SH，不過唔排除好多傻散打個和就走。
不過都係果句，美軍先係主力，連登仔都只係少眾，放哂都影響唔到一兩蚊

大家心情都好難受
不過見尋晚話開放買之後拉上咁多相信仲有希望

9號睇到個數字係1月29號，如果仲有超過100%都好，佢都可能由29至9號其間慢慢平返哂

最後個幾句你啱 我都想知幾時ss

咁又惡

咪係
跌個少少就賣真係益對家only

50@$141 SH

Same, 身邊朋友做開金融，佢有時自己分析完入錯股輸錢我都安慰下佢，我都係業餘玩下美股，今次就落井下石，好sad

Hold緊 唔好你好多

我係hf嘅話今晚會ss 搏大家1000樓下收貨 再拖落去又賠息之餘 剩低嘅已經唔驚好難抵價收 當然佢地話唔定平到倉 不過咁容易平到而家就唔會一直出cheat